Hans Lillekampf kaebas, et temma käinud Tappiko meestega ühhes Pajussis kartohwlid wimas, sealt koddo tulles leidnud Hinn Kuusk, Toiwerre kubjas, et temma hobbune märg olnud, ja wötnud tedda kinni, ja pannud tedda mahha peksnud tedda karjaaia peal ja toas kiskunud tedda karwapiddi.
Hinn Kuusk ettekutsutud, räkis, et temma ütlenud Hans Lillekambil, et hobbosed ollema märjad, siis hakkanud Hans tedda söimama ja selle peale lükkanud tedda toa hakna alla mahha.
Johann Lorits ettekutsutud, räkis, et temma polle sedda tülli egga kiskumist suggugi näinud, muud kui, et Hinn Kuusk lükkanud Hans Lillekambi mahha toas wodi wahhele.
Moisteti: Et Willem Kütt ühhes omma naesega peab tullewaks kohtopäewaks ettekutsutud sama.
